個個都買股票 唔通個個都想買股票咩

今日全世界都講緊機會黎啦 入市啊
然後朋友又同我講買左人仔 派息派好多

我係咪都要學下玩

唔洗

唔好

騰訊唔買 買人仔?